［正能量］如果你地都接收得太多負面資訊情緒好差

早晨各位

我相信好多人同我一樣最近訓得唔係幾好

因為尋晚睇到有烈士壯烈犧牲，忍唔住喊到停唔到

林鄭既說話真係難以入耳，聽完真係好嬲好嬲

就算終於訓得著，夢入面都見到黑警係到亂槍掃射

然後一個催淚彈掉到你身邊然後你又醒左

面對混亂既社會狀況

你出現以上情緒係非常正常，我同你都一樣

任何情緒受困既朋友都可能成為下一個烈士

面對呢個無情既政府，我地一群有情既人犧牲一個都太多了

我並唔係社工，我只係一個抑鬱康復者

面對宜家既情緒我有一啲方法希望可以令大家舒服小小

情緒出現係因為你吸得太多而且釋放唔到

所以第一件事要抽離，而且停止over thinking

首先嘗試一下暫停接收新資訊

減低自己狂碌fb連登既時間

係手機dl一啲無聊game玩下消磨時間

轉去睇下9gag memes qq貓貓搞笑gif

盡量約朋友一齊搭車食飯然後傾讀書傾工作唔好傾反送中

都可以減低你接收就資訊既速度

如果你都係控制唔到自己

刪左social media一陣先

唔洗怕自己唔夠update 架，真係非常重要既消息自然有人會whatsapp 你知

然後第二就係要釋放情緒

你可能宜家冇乜心情冇乜動力

最簡單方法就係去沖個熱水涼，然後當自己宜家紅館開四面台，高聲唱出你支飲歌

不停咁 宜夜衣野易儀夜 野依野 你就會舒服好多

如果你心情好小小，可以出街去戲院睇到戲，喜劇又好悲劇又好，最緊要釋放到

仲可以跑個步游個水出一身汗

我見到連登有啲post俾大家入去釋放情緒，呢個都係一個好方法，發洩完自己既情緒，記得upvote 埋其他人，當俾個支持各位同路人

最後你可以今日出到來遊行既時候，一齊用盡你既力氣大叫 撤回！撤回！撤回！

係幾爽架

講完吸收同釋放，講下仲有咩可以做

如果你今日冇乜心情食飯，你點都需要能量架

我建議你去7仔買條朱古力

朱古力帶俾你既動力同快樂係大到你估唔到

當你心情好左，記得感染埋身邊既人

如果你見有朋友不停fb ig出負面post，一定要主動上前關心

尤其係例如 不獲家人支持既朋友 示威期間被抄牌既朋友 情緒起伏較大既朋友

其實個重點係

反送中係重要

但要成事就必須要每個人都要精神健康

所有人都要有精神有力氣先可以爭取到想要既野
大家要團結，一個人都不能少

千祈唔好俾反送中及其引致既情緒騎劫你既日常

放鬆啲啦香港人

我約實你一陣維園見